Dit is niet prettig voor jou, Emma, ​​en het is heel ver weg aangenaam voor mij; maar ik moet, ik zal, - Ik zal u waarheden vertellen terwijl ik kan; tevreden met het bewijzen van mezelf je vriend door zeer trouwe raadsman, en vertrouwend dat je op een of andere tijd me meer recht doet dan jij kan nu doen. "
